[月經] iOS集中討論區 (10) TP-link，不了

無啦啦爆左既

iOS 10.2.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

10.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: Your Battery Doctor by Nga Nguyen

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

唔會啦 9.7都冇事 iPad好撚㩒用 我Air 1未壞都唔會整多部係手

留名

不知不覺間

乜link都好過TP-Link

我係諗換唔換新9.7
定係換12.9

不過我仲要幫老豆老母換新iPad

好過TP-link 就係好link

apple store shut down
大家都好興奮

除非部9.7慢到iPad 3/4咁我先換

個title正

我老豆話佢部air 1好慢
已經日日哦

好想將部mini 2 up 上10.3 pb7
好似幾好

up左
幾好

係咪要登記咗beta programme先

我9.3.3 JB明明好順

紅色iphone

到底出咩

ipad mini 琴晚屎忽痕UP 左9.3.5

部SE勁撚食電

iOS 10.2.1

我部mini 1 Ios6 jailbreak撞晒野都焗住升左，部機想掉左佢

升pb7啦！

TP link苦主揮手區

係屋企update appstore apps仲慢過384kbps#

我屌你老母又唔撚得
燥撚過屎呀屌你老尾

自己有冇第二部 ios 機？ iPad?

仲有個幾鐘

咁誇?

tp link 無事

Red iPhone 7

屋企部tp link無咩問題
等到壞先換google wifi

Checklist: 唔知中幾多樣

Apple Watch spring 錶帶
iPhone 7 新色
新 iPad 7.9,9.7,10.5,12.9
MBP 平 $1500
新iMac, Mac Pro, Mac mini
Best xxx we have ever made

我都係咁 得0.18mbps

Wishlist

red iPhone 7八成似有
加埋ipad pro new model,128gb se應該差唔多

其實買部macbook pro 13"中等規格係屋企駁有usb-c既mon黎當desktop用有冇得諗?

BTW我要SE2

直接上imac啦

收到哂

八點都仲未開番

Tplink archer C7

用咗朋友部機試，佢又用到

咁應該係beta，你用beta 7?

係呀，但又淨係嗰個chat room會閃退咁撚奇怪嘅屌 明明琴日已經用緊beta開個chat room都冇事，今朝搭車返工突然用唔到，直到而家 時得時唔得

New Mac mini

jet black ipad (pro)

無意中見到

A9 iPad

改名叫iPad

唔係紅黑

淨係多咗紅色iPhone?

屌佢 紅白

得新ipad air 冇新ipad pro

tim cook：已經夠做

A9版ipad air 2

紅黑型到

128

Apple is dead

唔係ipad pro

暫時見到
Red iPhone 7
新錶帶
128 se
iPad line

iPad
32GB wifi 2588
128GB wifi 3388

iPad 得A9 幾時有A10

做乜鳩

屌 好撚平

其實好核突

今天我將紅同白獻俾大家

我可以幫老豆老母換iPad喇

SE 係咪淨係加大左128？ 其他無變？
如果係 門市仲有無機會買到3888 隻64？

正

其實紅黑靚D

 music免費試聽變咗一個月

mini 4得番128GB $3788

係 好想換

agger

一見到紅白, 就諗起
今日我將紅同白獻俾大家

屌 部9.7pro覺得好唔抵玩

On9 apple

Agger 想買變唔想買

IPad Air 無咗？

我講我而家果部唔抵

成件事最on9既係iPad mini 128貴過iPad

Air 系列無咗？

改做iPad 系列

屌 買左iPad mini 4 1個月
依家iPad好底玩
點好

利申 仲用緊16GB iPhone SE

變左iPad
後面咩都冇

iPod Touch完之後冇減價

新嗰部iPad 其實係咪將Air 2升級咗做A9其他無變過

iPad = iPad Air 3?

宜家先出返42mm皮帶。。。
我屌。。。

Mini 4 A8

應該係
又要比Air 2勁
又唔可以用A9X打iPad Pro 9.7
結果只得A9
不過價錢真係好吸引

Adblock有update

喂 佢地個腦係咪有問題 搵鬼買mini4?
特登咁樣做鳩mini4 跟住話mini唔好賣 cut左條line?

係將air 1 升級A9加touch id

iPad終於分番三個category

成日去Apple Store
都有人問精靈點解mini 4個價會咁

new iPad A9 128gb 3388
iPad mini 4 A8 128gb 3788

究竟係出錯定真係咁唔想啲人買mini

遲下殺埋mini條line，個apple product line又分得番清楚

用緊ipad4，係咪夠鐘退休

Buy iPad ho ma?

3388 128GB 平撚過開倉

我淨係想用7.9吋iPad

利申：有iPad mini4

琴晚mini4 仲有32 ,而家得番128 仲要3788

有咩分別 都改少少

我有冇睇錯
iPad又變番7.5mm???

仲有新iOS apps clips

個厚度變返air 1

依家市面堆air 2點處理

iPad會唔會又比人炒

直頭玩鳩mini用家

等左咁耐都買唔到mini
有錢唔識搵

That's crazy...

Pb7有冇咩特別bug?
冇我就升
好撚食電

唔會啦咁平

紅黑我會買呀

All sold out

變番Air 1咋喎⋯⋯

鍾意用mini多d 可以一隻手揸住

暫時冇乜

紅白

24號先開始

唔知粒電會唔會勁過ipad pro 9.7

無新MINI

"We've got some exciting things coming on iPad and I'm optimistic about where things are headed," said Apple CEO Tim Cook.

不過之前iPod Touch都係紅白配啦，其實效果都唔差

厚度,重量都變返做同air 1一樣...

但係勁過Air2又平d

唔好掛

睇黎十周年真功夫會係WWDC出

會唔會係見air2個喇叭太震所以加厚返

我覺得最正常係咁，各有所好
iPad pro 12.9 9.7 7.9
iPad 9.7 7.9

Air 2即將炒起

唔係Air 2咩
有Touch ID，重量差唔多

7.9而家又廢又貴

其實買俾老豆老母都OK
反正佢地都係用開Air 1
連套都唔洗買

出唔出好 ，但佢又似清舊零件

厚返都係用返ipad air 1粒電姐

係個厚度同重量變返Air1

明顯係想加大iPad 同iPad pro既分別

WWDC 六月頭，買唔買自己諗

睇落又好似Air 1厚好多
都係不了

上年出SE已經話係清A9
究竟A9要清幾耐先清得哂

9月新iPhone
出年3月唔知有冇春季update
再9月再有新iPhone

紅色真係唔好買啦，咩都無變轉隻色

7.9 寸先王道

去ssp 買

個screen 差咗，冇咗 reflective coating，同laminated display

iPad Air 2 有

其實仲有ios 10.3 未出，睇嚟想係apple新總部搞發佈會

新iPad係用黎清A9同埋Air 1個殻

屌部成人iPad 4 ios6仲未壞

十周年可能提早

但A9其實唔廢

我個fd6s+行10都好順

會唔會3月24號出請柬話4月4有發佈會

部IPAD 用64 位元 A9 晶片

其實講真
Apple supply chain 同 analyst 首屈一指
唔會做多

仲用A9 即係佢地覺得部機落A9已足夠

我比較介意ipad又重番厚番display又柒番
諗諗下好似買唔過

iPad 會唔會1gb ram

感覺上係新總部發佈會有iPad Pro 7.9吋
然後依家要阻止你買iPad mini

仲有隻新app 好似仲special 過呢兩件product

係，咁樣條line就更清楚
Pro行高端路線
iPad 行平民路線

好多人丁部三部速iPhone 7

淘殻咪一樣

咁不如直接下架

ipad pro 9.7係咪要再等
ipad個size好似仲厚過pro

用紅殻同機身本身係紅係有分別

好柒

Clips=Snapchat=WhatsApp動態？

唉屌, 諗住出新iPad 就買.
仆佢個街 出部咁既野

又貴又柒

其實係咪證明左兩年半前嘅Air 2走得太前
搞到依家無論係高階定低階嘅9.7都唔知咩定位

下左架過一兩個禮拜再上返既話成件事會好奇怪

紅白真係好柒

屌ipad mini仲貴過ipad 2017
iPad 2017個用返ipad air 1個spec想點？換咗個cpu就算

之前好似有產品試過係咁

等發佈會

Air1用a8定9

原來nike watch都cut左螢光黃

果部iPad 係咪Air2嚟？, 但係行A9嘅

想問新ipad同ipad air1有咩分別？

感覺以價錢嚟睇

Apple 係想用呢部 iPad 做 iPad SE

吸引未入手嘅Apple買家

我估佢想推啲care spec 嘅人去 Pro line

但首先，佢要update pro系列

iPad 2?

真心覺得iPad mini會係發佈會度減價，依家點樣睇都唔合理

iphone>mac你可以select all到成萬張咪係，我諗佢都係同你照send
其實你咁多相，就插線落mac好過，一嘢可以傳返去mac photo app

我見6s/splus都仲好順

簡單黎講係 iPad Air 1 升級版加Touch ID

仲閃魔 ？

Air 1係A7

上，完全唔明有咩問題

唔記得係ipad 2定4
下左架一排突然間彈番出黎

講真
mini 4就算唔減價都冇理由cut左32得番128買

sor 冇換到個名

之前睇過air 1同air 2個mon反光程度差好遠架喎

Air 1+ touch id +A9cpu

好似A7

肯定發佈會出勁好多iPad pro

咁買番Air2定新呢部好？

呢部邊方面差過air2?

iPad Pro 9.7 有冇減價

太耐無追Post, 而家唔係閃魔係邊張

iPad 2017無左全平面壓合顯示器

新ipad同ipad pro有咩分別 屌你Apple

有無人仲用緊9.3.2

a9同a9x

咁咪有air gap ?

3d touch下話？

唔cut走但又唔想你買

新iPad 懶人包

你就當馬屌驢得騾

Air 1 嘅重量，厚度
Air 1 嘅 Screen

Air 2 嘅 Touch ID
Air 2 嘅 鏡頭
Air 2 嘅 wifi/4G

iPhone 6S 嘅 A9 處理器

翻新機 嘅 價錢

其實都爭幾遠
用落就知

簡單啲嚟講同SE一樣都係積木機

iPad SE

價格爭好遠 搵笨

mini4

搏啲人唔知頭唔知路買左

$2,588 32GB 起 真心好好好抵玩
依家入Apple Refurbish 店， Air 2 16GB 都要 $2,538

我地呢啲著重spec 嘅未必啱，但正如樓上師兄:
買比兩老
家中細路

打下機睇戲 A9 卓卓有餘

2,588 入手價 iPad 亦應該秒殺晒其他 Android tablets

冇se2

New iPad 2017 重過air 2?

不要再說了

2588呢個價真係幾吸引，對於仲用緊mini2嘅我

5s

2588 真係抵
不過7.9 岩岩好

叫做抵玩咗，其實se無得年年更新都好正常，此終唔係最賺錢既機

加返做4288

Apple 官方係叫呢部 iPad 做...... iPad 5th Gen

iPad, iPad 2, the new iPad (3rd Gen), iPad 4, iPad 5

iPad 4 同 5 中間有 iPad Air, iPad Air 2

但可能佢地覺得個名唔好，切掉重練

我想要mini5呀

想換 8.1.2連登都裝唔到 不過一升就會lag
32gb又唔太夠用 128個價錢又過唔到心理關口
最大問題係部機行得走得

係囉，但mini 2又好似夠用，係想換下大mon

唔好咁勁好嗎

mon， 厚度

要換都會128GB啦
好驚有大moon 就會瘋狂down apps

An Tab真係收晒皮

唔洗換 佢係比Air1或以下果d 同埋新手買

10.3順

其他都冇咩所謂
個mon真係唔得
用慣Pro 9.7睇Air2還好
但睇Air真係差好多

9.32 6仔

Ip6 9.2.1

iPad已經唔可以叫秒殺An Tab
而係根本冇An Tab可買
可能要等Chromebook support番An Apps先有啲機

moon貼唔用閃魔用咩

新IPAD MON縮左水
冇左
全平面壓合顯示器
防反光塗層

iPad 3rd gen + Mini 1st gen用家表示終於可以平平地換走兩件雞肋

全平面係咩黎

買黎打機ok

但呢部"新"機打音game唔知會唔會有Air1果個硬件bug 點打都係好難perfect 我用iPad 1,2打jubeat仲準過Air1

我都好爭札
部mini2 16gb 10.2.1
就算用開7+，平時都唔覺佢太慢，係打白猫協力依啲高需求先會lag

白貓係個App問題 唔係部機廢

Air gap 好似係

mini4唔抵換wo

反而覺得搵笨左 咁細mon 用唔著咁大容量

我諗緊如果我偷偷地將老豆部Air 1換左做呢部新機
佢好可能會唔知換左

用黎入歌一流

咁pro9.7又真係好靚

唔知冇穿冇爛嘅Air 1可以放到幾多錢

咩理論黎 down game 4K 影相 佢d硬件同6S一樣 點解用唔到128? mon細 d相會細d咩

我想知ipad4仲有無1千

爸： 點解咁快既部野

6s 9.3.2

一人一個理由點解唔升10

我先 因為emoji

依個spec依個價如果係7.9"我會狗衝嘅
9.7"就到時去apple store撚下考慮下

講緊個人意見
本身64 都會淨20-30

我64幾部都冇位

依個update仲乜撚野 gay cook on9？變色 改iPad pro9.7就當交貨？！

今次iPad我覺得係ok既
有好多人唔介意個mon
比如PS4咁 slim同pro都好多人揀slim

最搞笑係擺到明叫你地Air 2唔洗換機

巴打諗住放幾錢想收舊ipad

部IPAD MINI 2又可以玩多幾個月

6+ 10.1上唔上10.3pb7好？

Ip6 9.3.5
因為slide to unlock，舊版notification centre

攪到我好想買，我好少用，又平

大家覺得logitech 會唔會出keyboard for 新ipad

除非你係9.x 唔係就上

但係我唔包保佢正式版會唔會柒返

呢部 iPad 就係for 你呢種人

利申: 冇收 Apple 錢

我覺得直頭係叫大家去執Air2貨尾

Ip6 9.1

係為左個mon同厚度

唔介意呢d就揀new iPad

而家用緊ipad4,諗住買部新既，而家呢部俾屋企人用

Air 1用家
LM換新case
我果個用左兩年爛爛地
之前完全搵唔到

再加埋10.3暫時仲係好順

se 9.3.2 here

我就係覺得由air 1轉呢部新iPad有種講唔出嘅無謂

之前部6仔都仲會放一兩套戲
呢家se應該仲多位淨

tablet 真係赢曬

$2588 真係無得同佢鬥

Apple Store 要IOS10先用到

大mon機就入片同game，大啲爽啲
細mon機就入歌同影相，細機易攜

所以我都唔係佢target

我覺得10.3pb7好似直頭救左部6plus上返少少咁 冇之前咁廢

Air 2 個moon贏晒

ipad mini準備跳船

想當年出iPad mini個價都係2588 依加就可以買到新iPad

可以跳去邊

ipad冇防反光

唔通要等新pro出左
我買新pro
然後俾呢部舊pro我老豆

冇

iPhone 7+

想買iPad mini4 但128對我真係太多
我係咪應該狗沖衛訊/其他經銷商買 ？

買 iPad 5 啦

有貼mon貼既話應該冇分別

出唔緊要 我唔會買架

想買新IPAD 如果淘寶PAD套 係咪搵IPAD AIR既套就岩洗

話唔定依家apple收番啲mini4番黎改裝做mini pro
到六月就會有全新iPad Pro 7.9/10.5/12.9
另外出番厚版mini
最後就會有iPad Pro 12.9/9.7/7.9同埋iPad 9.7/7.9

除非用得著pro既功能，如果淨係要大mon上網新呢部真係抵，尤其係唔入歌唔放片32GB夠做

出咁多等蝕錢?

如果唔咁出
我解釋唔到mini做緊乜

等摺，開路俾OLED iPhone8+

係
啱啱up完部mini 2之後Unlock 快咗
到時要去撚下部機先決定換唔會iPad 9.7

其實出10.3既時候應該會有發佈會，唔洗等到六月

岩岩見到fortress有回贈
行多幾間睇下仲有無黑色先

10.5吋iPad pro會食咗pro 9.7既市場

但我同意最後條line 會變成Pro 12.9 10.5 7.9

未出好難講

我部ip6+ 瘋狂自摸, 有無辦法搞掂佢

我諗唔會， 10.3 好快出
有發佈會的話已經公布左日期

基本上應該係咁
如果apple想再簡單啲
就pro 12.9/10.5
平民版 9.7/7.9
細pro spec永遠都唔知點解比大pro好少少

睇嚟可以買番Air2

睇下定價幾多

我都諗住聽日去apple store問下有冇air2水尾

新ipad買唔買得過？
利申：未買過ipad

狗衝

未買過又想試下就好撚抵
必買128

壞mon?

屋企部陳年an tab 壞左，而家諗緊iPad + 壓感筆好定iPad pro 9.7 + Apple Pencil

Tim Cock真係抵俾人屌

唔好灰住，今次無發佈會 refresh 應該只係搶低價市場

價錢差太遠
如果後者最好等多陣
應該有新

出pro 7.9賣返依家7.9 128gb 價錢，就突然間覺得部機有好大升級但價錢一樣

搶低價搶到7.9貴過9.7

android tablet本身都9下9下咁

除左iPad 叫抵d 其餘無乜特別
等發佈會
5s捱埋今年

係，ipad 加壓感筆都唔夠一部iPad pro 貴 如果後面睇下幾時發佈會，之後先諗而家既9.7 pro ，自己用緊air 先煩，有理由買返差唔多野

咁新入手嘅咪會買 iPad 5 囉

我又係有部Air
依家完全唔知換唔換好

DCI-P3 真係要IPAD PRO 產線先投放?
新IPAD 得個抵字...

對於未玩/有過iPad嘅人黎講
新iPad真係好抵

唔盡閹呢部iPad SE點用features upsell之後嗰兩部OLED iPad Pro

仲用緊 mini 1 一直都無更新iOS 而加連更新apps都更新唔到！
岩岩見到2588好似幾抵屌 想狗衝

yes

哇 iPad mini 1 A5 低清mon

上呢部神update

去啦

用緊mini 2 都想衝

忍到mini 1咁耐
抵up啦

用左好耐 拎黎睇YouTube 多
見佢無壞照用! 但最近連apps都更新唔到...
果陣等新ipad出 減價買 而加有部2588 心動

我老母今日先嘈佢部Mini 1上openrice網好慢，我就話屌download個app啦，入完appstore search想裝先記得部野仲係iOS 6.0

建議俾多少少上128gb
爽好多

睇片為主 果陣貪佢 輕+細

我都想keep係6 果陣down唔到野 打去蘋果問 叫我up ios 一up完就仆街了 成部機lag左

會有幾多蝗用紅機呢

Mini 仲貴過 ipad 2舊水

Mini 2 表示想換 iPad 9.7
16GB 真係想

一
頭先睇好似唔係呢個價？

Se 64 邊到仲有得買

橫掂又冇左14日退貨

無iPad mini 5, 好失望
學Ipad (2017) 咁砌部 iPad mini se都好嘛

Logitech做咩出個咁嘅keyboard套？

自從Apple將Air 2 同 mini 4 個價set到一樣個feel就好似好想D人唔買mini系列

紅黑會買
白蘋果+紅底唔好睇

iPad 教育價仲要平多一百水多啲
用緊mini2都想換

仲諗住ipad pro會減價
都係用返air 2 等佢更新先換

我個銀包已經準備好

半個月前先入手咗部iPad mini 2 ...

2017年仲買2013年出嘅IPAD

買128gb se抵唔抵?

做孝子最啱就買new ipad

屌ipad個價咩事
我早排買air2 128gb都係36xx

128gb黎講其實你唔算買貴左好多

算 佢都行得好快呀哈哈

佢會唔會出SE 2呢
心思思緊睇吓佢會唔會出iPhone 8/SE 2
有啲想用返細機，
但又好想睇佢十週年咩玩法

點解除左粒u之外 新ipad好似冇咩分別
仲少左d air2既功能

係呀
air2除左慢啲之外
其實比新ipad更輕更薄
mon更加好
所以我唔覺得你買錯左

好yeah
當時買完先知就出新ipad仲唔開心左一陣

本身想買ipad air 2黎睇片 聽到有新ipad 就等埋先
而家唔知買邊部好 仲要平d

iPad 7th gen個30g係邊度黎
其實唔計粒U mini4的spec仲好過佢

係喎，頭先好似 $3788
而家 $3088 個價錢正常好多

有冇人知幾時出 10.3

我都搵緊黑色 見到fortress 有150$回贈

應該係set錯價

比多$300有9.7"
媽呀點揀呀!

其實點解cellular 版嘅iPad 後面頂部會係黑色 我成日以為係用黎放sim卡

信用卡回贈$150?

天線

新ipad係咪air2 a9版？

一粒A8 一粒A9 你話呢

利申 等緊iPad mini 5

出面整過嘅iphone 係咪冇得用換錢買新機？

仆街了
岩岩用用下電話發現電量一直維持21%(keep住用緊手) 應該有成半個鐘以上了
之後發現有啲唔對勁 於是充電
點知咩反應都冇

如圖 其實充緊電

利申：買左3個月的iphone7 之前用iphone6都試過

Mac OS PB8

簡單講
Air2 靚啲
iPad 5 快啲

reboot?

琴晚已經有

兩個都

不過mini個form factor都係考慮之一

iPad 7黎

唔知iOS仲有PB

Apple 官方叫佢 iPad 5th Generation

shit

一個.x竟然咁撚多beta

iPad 還 iPad

Air 還 Air

唔好成日無啦啦得唔得呀

reboot完冇事 我驚有下一次
有冇巴打試過好似我咁

係咪就黎出10.3 pb8?
如果係就等埋先

轉fs麻

姐係點??

🙄

唉屌出部咁嘅垃圾ipad....

屌 microsoft又做咩撚野 hotmail又問password

實物好一般下...

新ipad都出左, 連尼住許業珩幾時改返ipad app呀屌你老母

iOS 係望遠巴打搞嘅好似

你咁諗即係你唔係target customer

Mac 未轉，只有 iOS /watchOS

即係由 HFS+ 轉做 APFS

但未到mac

望遠條垃圾次撚次搞到一半就潛水
dungo又係咁

3088 128

買啦

改file system 多d beta都唔緊要

Chok巴做咩唔訓

如果係紅黑 我會扯扯地 紅白

up啦

新IPAD同air 2其實係咪唔係差太遠?

掛住打薩爾達

快d爽d 但mon冇咁靚 冇咁薄

係, 唔遠

Hey Bro

我部ipad 4同mini 1都要收皮, 開個youtube都lag到就爆.

mon點差法?

其實唔差 Air 1級數 好過你iPad 4先

咁樣可能炒得高d

我部ipad 4 仲要崩哂

睇黎唔差太多, 買部新ipad, 打下機, 睇下片都唔差.

呢部係幾抵屌

領匯 the link

定位 藍芽

新ipad應該有2gb ram啦

WhatsApp 跪低

如果se唔加價想由16轉128

其實睇你點睇
舊年三月16GB $3488 64GB $4288
九月16GB $3488 64GB $3888
今日32GB $3488 128GB $4288

自己岩用就好
想問係咪電量都無變？
係就行多幾間搵下有無舊貨 無先再算

就咁睇似係冇變
但我覺得128GB $4288的話
出面啲鋪頭冇咩壓力要減64GB清貨尾
反而啲16GB應該會跌穿$3000

垃圾

老豆主動同我講唔好換新iPad

點解？

幾抵玩喎

新iPad 同air 2 有無大分別？

琴日行左間連鎖店 藍色既唔記得名
16fb 2888/2988咁上下
搵緊fortress 64黑 用渣打有150 蚊回水
連埋apple care 回到200

佢都知個新功能垃圾，冇人用 抄襲狗facebook

我想知air2同ipad 5th比，ipad 5th mon差喺邊？冇左防反光同咩壓力乜乜，但實際睇落去差好遠？

佢叫我唔好哂錢買部同舊ipad一樣嘅嘢

因為根本冇人用佢新個function

得返一個人用

冇追whatsapp消息
咩function ?

出返文字status
冇人用個video status

屌你老母 apple

本身出黎唔知做乜
雖然whatsapp wfc

可唔可叫apple換紅色殻

有冇巴打落左apple store執貨尾？

有人去掃咗mini 4 32gb

幾錢

= iPad Air 1 screen

?$

收工仲有無機會掃到64黑se

64金se呢

ipad air 1 screen 好差?

64金問左幾間豐澤有
指定卡有回贈

Thx 咁係幾錢

3888 原價
渣打 好似回150 你上豐澤網睇

信牙石，得永生

部iPad Air 2差唔到電。係Apple store睇過話整唔到，過左保養無得保，可以買過部新。藍精靈話可以試下去街舖整，但因為差電個塊嘢痴住塊底板，有可能手工唔好整得仲衰。想問各位巴打有咩建議？ 依家部iPad好似吊緊鹽水，一無電就玩撚完

利申：無跌過 無濕過。只可以講臭手

又有藉口買pro

Pro 9.7

同問

唔係no air gap

唔知今晚會唔會有iOS 10.3呢

No air gap 真係正好多

咩係air gap

Please mind the gap

笑到我gap gap聲

netgear

個air gap係好大嘅阻力
a8x vs a9分別唔算大
厚重亦冇咩所謂，因為屋企用
但個mon成日見住

咩機
我iphone6得200幾mb

mphone 一早穿$3k

有無人appstore更新唔到apps

其實A9有冇分 version1 同version2，好似A8咁

但係佢放左落FB msg度

同Air 1一樣其實係屋企用/貼左mon貼既話 唔係話咁大分別既(我個人認為

iPad 5

父母佢哋用，唔想晒太多錢買過部，而且pro對佢哋黎講無咩需要

玻璃同LCD之間

但係部舊既點處理好？

老人家用咁iPad 5啱晒啦

邊到仲有得買air 2

趁佢仲有電拿拿聲拎去d收機鋪放左佢

去先達

iPad Air 2
我6仔測都係得200M，粒chip去唔到咁快

屌 點解部9.7pro舊電咁撚廢 明明用得仲少過Air1
但係battery life睇 粒電仲少%過Air 1
Air1仲有98-99
但pro已經92-93

就黎一年又唔夠80%去換電

唔可以作準 用多d 可能升返呢

搵返個mon係無咩反光果陣就差唔多嘅

我平時都叫人只供參考 但92%真係有d過分

Air1我JB左裝晒tweak仲好順 舊電又大d 解埋lowpower mode出黎 同埋強制splitview兩隻game
好似仲用得爽過部pro

我們的太陽

點樣將whatsapp聯絡人果個位較返出黎？

老老豆豆 New ipad 2017 幾多ram先

我估1 ram

a9點都應該2gb ram

2gb
1gb ram點行多工呀

對於無ipad既人黎講 哩部真係狗衝得過 除非1gb ram

冇可能1gb

買新Ipad定mini好
主要平時返學睇notes 得閑睇下片
32GB夠唔夠做

新iPad 啦， 2588好抵玩

用埋教育discount 2428
是咪可以去門市用

可以 但部野25先有 門市唔知會唔會即刻有

港島有無咩收機舖好介紹？我唔係父母身邊驚佢哋畀人呃

按過往經驗
iPad係冇人搶
第一日就買到

利申Air 1/Mini 4/Pro 9.7都係day 1買

我記得Air2金色炒左幾日 好似係

clips幾時出？

同ios10.3一齊(好似係

只係因為佢係金色

好撚驚中1GM RAM

利申用左mini 2 三年

1gb點多工

1GB唔比開splitview 要Jailbreak unlock

冇可能1GB

如果係咁SE都1GB啦

diu LIHKG iPad用得好辛苦

mini2都唔知換唔換好

想問一下
手機顯示可用空間只有2GB
但ITUNES顯示有10GB
係唔係緩存檔影響?係既話可以點搞?
利申:10.2.1未J

原來係咁
唔該大家

紅白機雖然冇紅黑咁吸引
不過都幾靚呀睇ipod touch
不過10周年想睇佢9月有咩新花臣

已解決問題,搵左個大檔案DL就搞掂

Clips 兼容 iPhone 5s 或更新的型號、iPad Pro、iPad (第 5 代)、iPad Air 或更新的型號、iPad mini 2 或更新的型號及 iPod touch (第 6 代)，並須使用 iOS 10.3 或更新的版本。

有冇巴打升左ios 10.3 beta 7 打機個陣 有通知黎個陣個通知動畫會lag!? 我用緊 iphone 6s

豐澤 話仲有得訂ip se 64

冇裝呢舊垃圾

iTunes 啱啱 update 咗

changelog 係支援唔知咩transfer of movies for iOS 10.3 and tvOS 10.2

iOS 10.3 應該今個星期出

笑撚死
支那國個紅色唔敢寫Product Red

點解

因為係支那國
連提AIDS都係禁忌黎

有無人up左 2.17.10 whatsapp
講明有返status 但有無contact page

屌

話事話之前出去貼mon貼，個店員幫我搽咗唔知咩嘢，本黎7plus 痴mon貼會有嘅白邊冇咗

士多仲有無air2 同幾錢？

油

食油

前列腺液

有冇人同我一樣 等緊新iPad Pro (如果有 )

放左落FB MESSAGE都係冇人用

iPad is available to order beginning Friday, March 24, from and starts delivering to customers and arriving next week in Apple Stores, through select carriers and Apple Authorized Resellers (prices may vary) in the US and more than 20 countries and regions, including Australia, Canada, China, France, Germany, Hong Kong, Italy, Japan, Mexico, Netherlands, Spain, Sweden, Switzerland and the UK. Denmark, India, Mexico, Norway, Russia, Turkey and other countries and regions will follow in April. Brazil, Taiwan and other countries and regions will follow in May.

唔係油呀？我見到係透明嘅
可能真係前列腺液

之前買閃魔 華為p9都會有呢支野送

油一定有色嘅咩

用緊ios9.3.5

諗緊升唔升ios10.2

聽你地講好似又食電又多bug

有某部分app又開始唔相容ios9

跟住d fd send whatsapp d 表情又睇唔到

過多幾日升10.3啦

而家升10.3 beta 7啦
驚佢正式版出又仆直

想請問有冇人升級完iTunes 後 iTunes 冇左電話logo 連唔到電腦 同步唔到
利申 iPhone 6

本身用緊6+ MacBook Air ipad4，係咪應該換new ipad算，驚又好似6+咁過多2年會lag到爆

屌，第一時間諗咗食用油

有無人試過知點搞
S0 3.1.1

你當一部機嘅壽命係三年嘅話，真係乜都返晒黎

更新完個iTunes之後 開唔翻

6plus本身係伏姐

呢部同pro一樣 2GB RAM 唔會死咁快 要死一齊死

原來第一頁check battery app 條link 死左

下次換 同埋閃魔都要換

Ip7最後係紅黑定紅白？
紅黑好撚型
唔知8有冇呢

重炮巴

信bb500/1000

同一部機 1500~1600 利 se

jm9

都係4gb ram好

咁你買啦

6s 都2gb 啦

???

6plus 1gb ram

我向來反閃魔既

BB 最近好似好靜咁

ViuTV 岩岩播佢套荼蘼

太大太重

我差唔多日日拎出街
所以重量好重要

有啟示

五月有新pro?

齋改顏色冇新技能

咩

想要 se2 呀

唔明有咩特別
咁人地新機叫iPad嘛

其實我都唔係好明有咩暗示

性暗示

遲啲tim cock可能奶共奶到將香港當係中國

我都想
部5s 開始唔掂

宜家成日1516覺得new ipad個mom好衰 搞到唔咁狗衝

自己用落ok咪得
理撚得啲人點講

其實唔差
只係唔好同pro比就ok

佢係ipad4後繼機
感覺好一點嗎？

Workflow比apple收購左
今日限免
唔知會唔會擺落ios11

屌 即刻唔可以open in Chrome

部5s係10.2.1依舊好快 除左唔夠ram

睇黎iOS11唔support 32-bit係真的

新人留名

岩岩跌落地下
搞到前鏡都用唔到
拎唔拎去整好
利申:6s 已過保

25 store應該冇新機

其實唔係廢 防反光差d

舊版 Air 2 3688 值唔值得入手 大家俾啲意見

5S即將成為一代神機

你買輕身 同埋mon好少少 咪衝Air2

謝謝 chok 巴打

除左反光 Resolution有無差到?

上官網有哂spec睇嘅其實

不過簡單啲講
如果未擁有過而又想買iPad
但覺得pro啲功能又多餘又貴
買新呢部絕對冇錯

自膠 上官網睇左了

yes 岩岩上官網check左 唔該哂巴打

準備 Pro9.7 32 轉 Air 2 128 可以瘋狂打機了

你唔介意重少少其實新係抵玩既

但新又冇左no air gap

A8X 係咪話差A9 好多又未至於

玩白貓黎計
air 2會降fps
pro 9.7好似唔會
玩音驚就好似差唔多

白貓而家順返了

我怕遲啲會下架

mini 4玩白貓順嗎?

A8唔得

我部5s 開始有啲神神地
成日connect wifi 會話我錯password

wifi錯果個好似bug

想問下上肥花買全新iphone 7 128gb $5700 CSL 上台機有冇咩要留意
除左check warranty , serial number...

今日冇啦啦 ig amazon fb app都自動logout

check左保養其他可以唔洗留意

唔該chok 巴

差成700蚊所以好驚中伏

有保基本上唔洗驚

我之前直頭係先達買2手 check左有保 冇事

唔係掛
新嘅SE有無分別？
諗緊一係換鬼咗部機佢，反正都差唔多年紀

想買air2既巴打ready去沖貨尾

仲ready？ 而家去啦

好彩早買定128gb

我部5s 都係前幾日無啦啦touch screen 亂跳，迫住換電話
跟住淘寶買左個screen 番黎換，好左一陣又衰番 諗緊好好拎出去問要幾錢整

SE係變128GB

有冇得介紹吓workflow係點用
我down完都唔明係點玩法

air 2不嬲都係會降fps
唔係之前果隻lag法

諗住25號朝早walk in 買ipad, 唔得再訂

mini 4 A8 lag唔lag

你點知25號有得walkin?

iphone 6上唔上iOS 10好

上beta

aos 都要23:01先有得賣

咁愛你部5s

去apple store睇下咪知

不過斷估AOS唔會快過walkin吧，今次唔係炒家target

咁有心機
我嗰部係因為佢仲捱到就唔點理佢咋

舊年換過一次電

A8 不了巴打 再上iOS 11 不夠用

原來air2係2014年嘅嘢...

頭先去cwb as 見到ipad mini4 32gb 2388 諗住狗衝 點知賣哂

我2015 買咗 refurbish

都差唔多兩年

A8不了

我研究左好耐先搞到up圖上dropbox方便少少

但仲好順

我 AppleTV都lag啦

玩咗一陣完全唔明點整新workflow
上網見到有啲人地整咗嘅係好方便

Apple TV

等唔切正式版，部6s啱啱由10.2.1升10.3 beta 真係順好多

啱啱出果陣都比我㩒到lag啦

我唔呃人既

特登 迫你買新款

我都唔明 有晒flow chart係咪IT狗向？

gay cook使唔使做到咁絕

利申 ios9

期待SE2 Apple TV 5

可以直接download YouTube, Apple Watch 錄音

另外有幾個 workflow， set 咗之後可以delete咁幾個app

youtube點整

求IT狗教吓其實最撚基本係點開始

布a有無邊個clean cache的app recommend
個battery doctor reinstall後無左呢個function

係囉

Share 比你

5s 5se 64bit jj

A8

鬧響又唔響啦

各位巴絲早晨啦

送個Instagram workflow demo 比你地睇下

開返個集中post share啦不如
我個陣$23買 淨係down人地個啲

3 秒 download instagram 相，唔洗開另一個app

咁點 dl

加咗落 workflow 未？

yes
點 call出黎

YouTube app
1. 搵一條想分享down嘅片
2. 㩒3點 option / 向右箭嘴share
3. Share
4. 你會見到 YouTube sharesheet (copy link, message, WhatsApp)
5. 拉到最右 more
6. 你會見到 apple sharesheet
7. 下邊個行會有 Run Workflow

Accept urls 但問題點先accept

其實我尋日先用，有錯請指點

暫時發現佢有四種模式
1. Normal
2. Today widget (好似咁 )
3. Apple Watch
4. Action menu ( 好似 YouTube 個個咁)

好撚正

Workflow 彈app
一開既彈 用唔到
6s iOS 10.2

我demo 多條片等陣

重開機 del app reinstall 都係咁

條片會save左去邊

Workflow Demo

Today Widget 模式

3 秒 download IG 圖 -

ActionSheet 模式

全自動波 download youtube 片 -

佢load 完未save 嫁，你可以再撳左下角個share menu，airdrop or send 比人
或 save to camera roll

如果你想再自動啲，可以係workflow edit 佢，要佢自動save埋

(P.S. Workflow 真係好大 potential)

用得耐有感情

用緊workflow 你地係iOS 幾？
我一開即彈 完全用唔到

10.3pb7

好正

想問下iphone 7 播mkv 部電話發滾正唔正常唔

定係convert 做其他類型會好d?

正常 iPhone係播MP4好d

淨係呢啲都夠爽

點解唔得既

試下我呢個

但keep完有冇得係photos到睇翻
定一定要係佢個workflow app到睇

佢個個process 入邊，已經有 save to camera roll，應該已經有

冇喎 我down左兩次都唔見有

不如你DEL左個WORKFLOW 再試下

咁睇片個陣，左下角有冇 menu 制？

屌 自膠 見唔到save photo個制

我都係空白 5s iOS 10 pb7

罰你將workflow 推薦比兩個friend

勁正喎WORKFLOW

想問下大家,我有用Apple music既,係咪唔可以將自己download落去啲歌同apple music啲歌放埋同一個play list?我整咗個playlist之後自己download個啲歌唔見咗

點樣YouTube to mp3

一兩年前睇過篇文話手機app會開始被取代
係咪就係講緊workflow

屌 ios10.2.1咪升

想問下乜原因會拎到鬧鐘唔識響,今日又比佢害左一次
ios:10.2

想問下係咪好多人6仔gps都壞既

Whatsapp有得Send埋就好

可以sd image to whatsapp

[/url]

有冇人撳大細聲粒制冇顯示音量出黎
10.3 pb7

播片果陣冇show出黎 搞到唔知播緊幾大聲

真。加密法

個telegram group chat提示聲轉唔到

其實現家係唔係JB唔到 我用緊9.3.5 一上就上10.2.1

請問如果唔想用ota, 想用ipsw更新10.3 Public Beta,要不要先裝描述檔？謝謝

我已經係咁推workflow比friend用

係

最好裝左先

bug

其實咩黎

好似過隧道咁

屌你 樓上太長中bug

加密法

又係workflow?

唔該

自膠
岩岩見到

官方update黎架清

新野

痴線關咩事

見大家呢兩日玩workflow玩到咁性奮
以為已經玩到連連登都有得玩

根本就唔撚正常

想問下依家9.3.5想上10.3
係唔係跟返呢條link咁做？

APPLE STORE 就開了, 大家撚住買咩?

iPad 128GB

你唔是有PRO喇咩

屌down完個workflow完全唔識用

根本唔user friendly
無教學真係唔知乜黎

我覺得對我冇乜用
又或者係我唔識運用

所以之前收費，冇乜人down

我而家中左毒 好撚好玩

記得backup

幫老豆買
諗起佢一日24小時都喺屋企玩iPad
都係買部好啲嘅俾佢

要有啲program底先舞得掂呢舊嘢
我要由啲已完成品開始改起

我都係改

iPhone 6 Plus 上左10.3b7 好順

有啲type writing app都有類似嘅功能
可以打完篇文upload 上wordpress/blogger
我試過搞
但太哂時間
都係留番啲時間專心寫文
不過依家workflow睇黎會係新熱潮

有無好用的clean cache app store app

升ed
thanks

don't know

得罪講句紅色iPhone7根本係攞黎清貨
班大陸仔

連個ring 位都無改
根本hea搞扮gimmick
又無講捐幾多

個銀ring真係hea到
都仲未講個銀蘋果勁唔夾

個ring銀真係仆街

肯定係訂多左白panel

訂唔訂一部博下呢

銀色冇人買
出7果時又冇plan過出紅機
結果就好似依家咁

可能真係炒得起

利申 唔博

零零舍舍出一隻新色
要買7既晨早買哂
個人唔睇好有水位

跟我打呢句 成個回覆冇撚左變空白

真係好柒

chok 巴咁快發現畢屎

真正黑洞 自己都睇唔返 盡情發洩

留意尾二個member冇左隻字

Me 眼盲

可以創造一個全空白既post?

上面做咩姐

得了

有左加密今日不停force close

Apple store

30號到

same here，咁易買唔知有冇水位

買左部red ip7

肯定冇 估計會蝕$100-200啦

又唔係限量版 又唔係限產 又唔係新一代 大陸又同步賣 點會炒到

自用

大陸好似仲早過我地運到

大陸仲係寫一個工作天

香港都係寫 ship: 1business day

但deliver day就 30/3/2017

等執蟹貨

用家福音

幾時有demo?

訂左部32gb ipad 比家人

訂左IPAD, 聽日去WALK IN睇下如果有就CUT左佢

咁就難估了

仆街 比我玩到10.3pb7都resrping

樂觀d睇 啱啱果個空白留言bug可能係專登整
防止班友亂cut quote 解左密 所以直接變晒空白

其實可能真係bug

玩workflow?

LIHKG

真心覺得隻磨砂紅幾靚

用Pay想打地址，呢個打法有冇錯？
唔知點解打完冇左室同樓層

屌你admin咁快手

我個bug用唔到了

你有冇睇清楚個格要入咩架
嗰格係打地區喎

6s 值唔值9.3.5 上 10.2.1 好似電多左

上10.3beta /等正式
其他唔好諗

我記得係要每一欄填晒之類
唔係個applepay會畀唔到錢
之前研究咗勁撚耐，佢出error又講唔出個問題喺邊(句嘢1999，連google都冇result )
後來終於發現係個地址格式唔啱

因為臨急搞到我用咗信用卡畀錢
嗰陣間銀行仲有applepay回扣優惠，所以好記得

幾時會有正式?

10.3pb電勁嗎?
暫時搵唔到YouTube review

咁枕住進貢真係唔得掂

同你差唔多

我地呢度好多位白老鼠都覺得10.3 beta 7好正

有冇手足幫手試下work唔work

拎人地果個改再自己寫d

終極改良版

應該下星期1

買紅色.再買黑色.再將黑色機所有硬件搬晒去紅色機..咁就紅機黑面.有冇得諗

我睇到 區域，地區，街名
咁但係冇一格係打大廈名同單位

買兩部咁玩都幾金
咁計拎個殻去鍍好似爽d

直接摸個面

唔得， Touch ID 唔 work

買黑機等淘寶出紅色殻

想問下呢
由10.2上左10.3 beta7
升之前有用itunes備份
用回復黎升上去
但升完之後個10.2個backup restore唔到
有冇人可以救下我

有冇咩 error code?

佢冇code啊 淨係話因iphone 發生錯誤

我再攞左另一部10.2.1既iPhone 又回復到冇事喎

你同一部機

落 10.2.1 得唔得？

未試啊
唉個10.3咁順
而家咁樣又唔俾我用

中bugjj x2

磨砂紅se 電殼$29

牙chok, 我想問龍珠超有無出到漫畫?
即係得電子版?
香港有得買未

HK$2,428 ipad 32gb

兩年前呢個價只係買到舊一代嘅 iPad mini 2

其實真係好抵

好掂
但係點解係camera raw 唔係roll

下面兩行長嘅打咪得囉

有部12.9吋
諗緊買唔買部32gb 二千幾黎睇漫畫

都唔係咁好樣啫

正過白好多

有冇人知今日apple store有新ipad demo未？

要買2部iphone仲要白home buttom先用到 呢個研究真係一流

黑面白home

我屌...串錯左冇人提我

以為你有特別意思
例如係RAW相

新ipad 幾多激ram呀?

未知～～～
尚未示意

24號23：17分訂了紅色iPhone plus 今日睇仲係貨品處理中

係咪得我一個覺得紅白機真係好靚？

點解你地個個都屌 我覺得紅黑唔太襟睇

如果個圈都係紅色
後面個蘋果都match番就ok

Yes
覺得apple 根本hea出
有d反感添

各花入各眼
我都覺得紅白 ok 既
再講， 野要攞上手先知靚唔靚

Agger
除咗batman

👍🏻👍🏻好正

係打錯

我pfs 好撚驚

紅黑紅紅黑

而家出既7plus仲有無電流聲？

炒既話應該

用左大半年，而家直接無視左冇整到

我係簽卡拎台灣機票

等多半年就新機
忍下啦

料ching back
你we7 id 係乜? add u

新ipad 係咪同air 1 size 完全一樣?
買定個case先

Instagram 取消左rich notification 真係好垃圾

+1

不過打電話真係聽到有聲

有冇唔係iphone7嘅用beatsx

姐係咩？

diu

聽朝好似話有得ir

Seems 8am

星期日 ir？

6splus

6s

點打根本冇所謂
點都寄得出

重點係我上面講嘅問題

後門價減4舊 聽朝訓晏d算

咩叫後門價

幾時先出新大iPad Pro

其實有冇地方賣iPhone lightening壞線 想自己買黎研究下

ios youtube準備出4k？今日突然bug到4k個選項出黎

公司俾先達既貨 聽講係-388一部

屌 我一部

好似不嬲都開到

我屌 coco拎左機？ why..

依家又唔得

6仔

Se係咪no air gap

YES

人地係賭王個仔條女,要拎機唔係問題,況且華強已經有貨係手

iPhone SE? 好似係 5S Screen 喎 (好似有airgap)

Reddit 有 Apple 員工講

iOS 10.3 好快會推出

但警告如果你只有 iPhone 一部蘋果機

要小心考慮開唔開 2 Factor Authentication

(iOS 10.3 setup 個陣會叫你開)

Iphone 好似no air gap 好耐

好似iphone 4已經係

屋企係用TP-Link wifi 點解呢排成日上唔到網咁

今日update iTunes 都見到話咩iOS 10.3 好想快d有

紅字係原因

有冇睇topic架

我用dlink但都有咁嘅問題 reboot過都唔得係咪要換router
Btw 想買9.7咁大嘅pad係咪等新機

Apple員工都唔知新ipad幾時返貨
Btw,apple store係咪可以用education offer?

岩岩問左
聽朝

SE 聽日會否有貨賣？

其實IPAD多唔多人搶架 我想收工先去買

之前都用得好地地係呢排乜都load唔到

咩iDevice?

我都係啱啱問
個staff on99

之前air 1/mini 4/pro 9.7都係第一日買
唔洗朝早撲
就咁行入apple store/連鎖電器鋪都買到
不過今次咁平唔知會唔會多啲人搶

個個staff可能都係一知半解
求其up啲嘢當答左

iPad base model 都搶唔係掛

iCloud account 2 step verification?

有冇熱線問有冇貨？ 揾唔到

唔係一早已經叫開啦咩
之前都有叫我開過

你地係咪升左ios10 我仲係5s 9.幾 會唔會唔多抵買咁

5s可以升10.3

9.幾照用都得喇
同普通藍牙冇分別

Edu offer 可係apple store門市用？

多左人話抵買
唔知佢地會唔會真係買

做乜鳩
感覺啲design返返八九十年代

新專利

新se幾時有現貨

咁去搵下邊間最平入手先

想keep住9
10 個notification center好核突

其實紅色係咪任買
我阿哥今日去cwb問話有嘅

Ipad洗唔洗I reserve

唔通個精靈fake我阿哥
啱啱睇要ir

不意外

可以 利申上年幫人買macbook iPad pro 再加自己一部9.7

其實ipad pro仲可以點改善

999